KISS(Keep It Simple, Stupid)
====
### What does ‘Simple’ stand for in the KISS Principle?

Simple, in the context of the KISS principle, means systems with lesser parts and, more importantly, fewer interconnected parts.

- не имеет смысла беспредельно увеличивать уровень абстракции, надо уметь вовремя остановиться;
- бессмысленно закладывать в проект избыточные функции «про запас», которые может быть когда-нибудь кому-либо понадобятся (YAGNI);
- не стоит подключать огромную библиотеку, если вам от неё нужна лишь пара функций;
- декомпозиция чего-то сложного на простые составляющие — это архитектурно верный подход (DRY);
- абсолютная математическая точность или предельная детализация нужны не всегда — большинство систем создаются не для запуска космических шаттлов, данные можно и нужно обрабатывать с той точностью, которая достаточна для качественного решения задачи, а детализацию выдавать в нужном пользователю объёме, а не в максимально возможном объёме.
